電腦重新開機後,BT同WORD會自動開啟

明明熄機果陣2樣野都熄哂,但一開機就會自動開番呢2個程式...有冇巴打幫幫手?

startup ?

我開機設定已經停止左佢自動開程式但都係一樣

Windows 10?